窮途控股苦主揮手區

抵死啦 支那人先買支牛

屌你升返

又跌返

抵撚死

樓豬係咪潛咗水 又跌喇

升返喇